我班fd中左三五成群毒 點算...

每日番到去就係咁講講對白
依家比佢地洗埋我腦

阿雞 醒下呀阿雞

超越時空定乜柒 套戲廿年都黎緊

回帶

間屋我架喎~~~~~~

申利:三叔fans

我屌你老母邊個踢我

吓 間屋我架喎....

我就係神仙b

埋你堆咪姐糸埋垃圾堆

省鳩我? 你知唔知我點個啊 ?

唔知喎

大番打你
大番做咩打你呀

大佬咩事

大王 我頂唔順喇～

其實三叔先系主角

系你老母新會然

系你老母 屌你老母

皇朝係我ge意思 我想係秀茂平揸曬fit

三五成群，無個好人

得啦火頁

皇朝卒之有個朵

係唔比我上！！！！！！！

你盤我 我屌你老母 不過...
都係我口頭禪姐

成個post有聲

雞哥對唔住

秦始皇統一六國建立皇朝

係人都入過啦...

其實呢套戲都幾勁
上畫個時冇咩人睇

過咗大約十年之後係高登俾人推返出黎

你估屌人老母唔洗負代價架

同佢做人工呼吸

喂，Miss 不如打番場友誼波呢？我知你好波架

咁耐都冇呢句明言
俊？邊撚到俊呀？

你班友，有事叫大佬，無事乜老母

俊？邊撚度俊啊？睇過！邊撚度俊啊 屌你老母！

俊？邊撚倒俊呀？

呢d就係埋堆既好處

咁多位大佬，對唔住，我地真係冇心，比條生路行下

同你搞我寧願食自己

估吾到你卸佢喎

我都話左你架啦，呀雞條友養唔熟架，你咁攬佢做乜春姐

不落王旗巨筋進!

我係差人

阿sir 我想轉做污點證人

硬係覺得唔好玩咁

我讀drama架

係廁所輪流屌，好正

我叫呀俊

依度小童群益會黎ja 你估黑社會啊

Miss 小童群益會啊嘛，群埋就緊係有益㗎啦

我地係小童群益會

你地好走喇下

吾你老母咩

吾你老母

濕曬喇

不如我幫你走佬呀。
好呀
你驚慒咗呀！？

利伸：讀drama

未開波，先開拖，埋咩堆呀而家

btw樓主姓鄭？

呀冇波肥妹
其實你係咪好撚享受俾人屌

屌你老母誰踢我

又唔係樣樣野都啱嘅

吉列豬扒午志勇

開派對呀？ 我又玩

冇人講呢句

我屌你老母邊個踢我

我比人割電呀

盲就早啲瞓啦

Good try 但唔係

我要睇卡通片

冇人識你喎 人起朵你起朵

我呢 就叫做神仙b

拳頭就係一切

B哥咩事啊B哥

廿八座大王

miss 我知你好波 不如黎返場友誼波

俊？邊撚道俊啊？睇過睇過？屌你老母！

你把口好臭啊 收下啦

你仲有衰啲咩呀？
我屌你老母
仲屌我老母！
呀

不如要做古惑仔啊

阿雞死左呀

你估下可唔可以好似d公仔書咁打到佢飛天呀嗱！

邊個仆街冚家鏟呀偷我個29吋箱呀

老豆比面你☹️

俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀屌你老母！

我幫你啊三叔

雞...燒...雞...燒雞...死左

我要走！！！

阿雞有冇叫你報警呀？

有冇呀

你班仆街 郁鳩我?

你啤乜撚野呀？

你估屌人老母唔駛付出代價？

索啊, 索多兩啖支煙燒完, 佢仲未返嚟, 我就片你班仆街

三萬蚊，過夜呀！

咩事啊B哥

系你老母

燒雞緊係死啦

我屌你老母邊個省9我

啊必，你讀得書㗎
點解唔去準備會考啊？

駁腳米高佐敦!!

索呀，索多兩啖支煙燒完佢仲未返黎我就片你班仆街

全個post都有聲

呀雞你講,你有冇叫三叔報警?

唔知可唔可以打到條友飛天呢

我outdate?你再唔做野就get out呀！

踢

喂大王，啱啱條友攞塊板扑我個頭呀仲好撚串

邊個偷左我個29吋紙箱？

你係咪唔用個撚字唔識講野

燒雞梗係死架啦

啊雞：喂，粒的哥
粒的：咦，重未死咩
啊雞：緊係未，有排捱啊

駁腳米高佐敦

好撚嘈

濕哂啦你

嚟！我鐘意一個打九個！一齊上！

燒雞死左？ 燒雞梗係死架啦

你啤乜撚野呀

其實放左監個d唔知而家點，好好奇

好多5p

想問好耐，打啊雞果度條友話’武術指導....武術指導!!'
大王接’英文都出埋!?’

呢段野到底點解

quote錯時間，呢條先岩

我要交電費，我要睇卡通片啊

有聲post
有無三五成群嘅gif啊?
是但一段
例如打死阿雞嗰段 扑野嗰段 騎阿雞牛牛一度騎一度打屎忽嗰段

My name is Angel B
英文字幕

你估屌人老母唔使付出代價啊?

同問

關你叉事

武術指導 Forrest Gump

估唔到你卸佢喎

都岩既

叫佢地唔好打我喇 我頂唔順喇

咦英文都有喎

中西合璧啊嘛

我讀drama 架

題外話：拍定手都得

呢排先知黑仔係張柏芝細佬

挑蕃薯 , 倒垃圾之嘛 ,
埋你堆咪即係埋垃圾堆

你同我大啖啲索呀（雞仔聲）